仆你個街而家無飯開就黎死點解拎唔番強積金

搵議員攪大佢

命都保唔住都唔可以拎番自己d錢

政府想你死

吊你老母，戶口得5萬，強積金有60萬，係咪好反智

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

買開咩賺咁多

有冇諗過宣誓番大灣區？

支持搵多議員反映，根本現在市民欠缺一些現金流應急，拿番10皮野是基本啦

幫推

再推

而家宣譬都唔得，要有埋大灣區通行証。

正常人點會戶口得5萬

我正唔正常唔緊要，重點係而家全世界都等錢使但係拎唔番自己強積金d錢